奉勸大家中文唔好補 思X 呢間野

抄出版社練習 好似有個ig page 列曬出黎
臨近dse 中文oral 就由免費轉為收錢
洗學生腦 話自己小型補習乜乜 然後收高價
仲有一堆打狗 陰啲陰啲推薦思X
奉勸dse雞 揀補習睇路
利申 17dse補過

呢間野專收名校生㗎喎

齊？

冇親自補過
我有個同學中四中文成績好差 補思齊之後突飛猛進 一二三卷都有明顯進步躋身頭二十
見好似好掂咁 有同學就想跟 點知原來好搶手 班班都full要等人中途quit先有位
唔確定係咪收好多名校生 不過真係收得好貴 本身都有諗過報佢個intensive
Btw兩三月嗰陣睇過佢嘅intensive宣傳單張 記憶中成績好好 好似中文全科定某分卷過半學生拎5以上

唔知點解啲人補完會好自大咁
係咁笑人補XX
串柒柒
但係自己都唔好得去邊

發夢
上堂就朗誦 notes就copy出版社
仲要收到850

佢話自己hku喎

欣C同思齊一樣
成L日高仿啟思份卷之後好偉大咁吹奏自己貼中學校試題
期待佢地繼續中題目

終於有人講

XX又係
不過dse嘅學生點會識諗
人補就跟埋補
通常考個陣 或考完先知奶野

教中文條友 叫 良琛 /梁琛 真名 梁家俊
其實係ive再升教大 要去hku洗底讀個master
你見佢冇講自己咩學歷就知咩事啦

條友出阿呃學生錢
學歷又冇 實力又冇 仲要俾人踢爆筆記全抄啟思出版社+考評局報告 仲要打曬飛機話名校補 其實都好多名校生屌啦 梁家俊面皮厚過地殼

想補Ive教大仔就去補思齊啦 要私補真係搵wing sir好過

聽都未聽過思齊個名

睇佢ig笑撚死 咩學歷都冇
仲有拎份寫作卷打飛機？
而家d學生咁撚蠢
揀個AL全炒 Ive+教大仔
梁家俊條撚樣肯定唔敢公開自己係港大master啦 一講又俾人拆穿ive+ 教大
之前係高登個朵臭晒 又改名出山呃飯食
Dse雞真易昆

如果教得好 駛鬼隱瞞學歷兼改名咩
仲要俾人踢爆notes全炒marking+啟思

等睇執笠

條友而家有打手上來連登水鳩人
可惜料又冇 仲要俾人踢爆

打手收幾錢
而家小型補習社都出盡打手

曾補過
好L貴
最後食回頭草

即係 梁嘉俊=梁琛？
思齊仲有個教數學 有無人咩料

我見佢好多人補喎

其實佢開好少班扮full,唔信你隔兩個星期打去仲有位架 不過要扮waiting list

屌你個課室十幾廿條友叫好多人補

差好遠喎大佬
梁家俊而家好多負評

以前補過 唔係讀名校 同的確係幾貴
不過佢教作文幾好 可能我本身太廢

巴打可以睇下舊登d人點講 思齊中文梁家俊（舊名梁琛臭撚曬就改新名）

思齊中文梁家俊一臭朵就改名

良心>良琛>梁琛>思齊用返真名梁家俊

原來係重考三年AL既教大仔出身 仲好意思教名校生？
搵個tritaker教院阿Sir就搵思齊中文啦

又多條link數臭佢 勁伏

下個名會改埋補習社個名

以前係唔掂先要補習，有料果d自己讀都得
以加要補習仲可以去笑人

一個負皮

推到思齊教大仔臭朵又再改名

巴打有冇時間整合資料懶人包,揭穿梁家俊有幾仆街？

有咩料爆

淨係ive都笑死人啦

真
一見到無寫咩學歷就知垃圾

考三次AL都係入教大

報咗summer courses
聽講開始比報名個日啲名校由5樓排到19樓
咩心態

梁家俊？

林生暑期班年年都首小時爆。
今年，好似一班都無爆

林生？

學校呀sir話佢上堂成日sell班廢柴
中文又易左
今年範文簡單到
學校本身有班補開佢中五既個個暑假話唔補
利申: 女校

你講梁生定林生啊

乜係full list

咩叫慢熱嘅elective

假架屌 吹得就吹

真 識人去咗排

思齊數學補唔補得過

林老師每年既燭滿，係成個埸爆。即係淘大有十間房，十間房爆，邊度有加唔加房呢回事…

駛鬼加密
垃圾思齊 教大仔出身扮高檔
抄出版社抄考評局

收到同事風已經引起某大補習社中文科沒落名師注意 報左考評局查思齊侵權+冇買past paper板權 好快有花生食
報左思齊summer隨時冇堂上

咁多科同一時間報 玩9 d學生係後樓梯焗臭氣 就係為左影張相扮多人 真係好有良心
一年得個200個學生都冇 笑大人個口咩思齊

點解要負評我

留名

點串法？retake3次 AL既教大仔梁家俊

搞到成間野邪教咁款

其實間野玩現金收買 介紹人有錢分
D學生就算好唔好都推人落坑 傳銷咁款

係教大仔老闆先諗到呢d仆街野

D呃人marking姐

繼續推 推到dse雞唔再俾人昆

留名睇思齊爆哂班
人地有2個油麻地同天后都有分校

遲早俾人一鋪清袋

今年林生開始跌人，上市會點？

個post 立即沉底

Ive仔都出嚟做補習？

而家d dse雞好易呃

思齊數學都ok㗎

思齊d人好撚陰濕學歷同名都冇 肯定冇買past paper 兼 周圍扮人

連登補習專員
你唔好以為我唔L知你係劉建睿
你個底花L哂
成L日搞9 yylam
仲有教中文既同行
你唔好以為我唔知個ig dse snowden都係你搞出黎
做做埋埋咁L多小動作
我邊撚日有得罪過你

ys 梁家俊又廢 咪要打手囉

劉建睿打手集團出動
認住佢地點樣欺負同行

補習界人渣
就係呢D

你係咪梁家俊本人？
垃圾ive教大仔
有冇思齊同學走去問啊LEUNG sir讀咩degree?

劉建睿有料咪自己開番間

上面打狗做乜咁驚
而家係你間補習社比人篤抄野
柒就唔好咁大聲吠啦

根本劉sir入嚟係爆料
你班打狗就轉移視線
真係人唔笑 kc_lexng都吠

Ive 教大仔 梁家俊 教三次AL都係入當時仲未升格做大學既教育學院 竟然厚面皮到自己開補習社扮補習天王 一堂收到貴一貴呃Dse雞
俾人踢爆補習社 大量抄出版社 同 考評局marking
仲要冇向考評局買版權 非法盜印

推到思齊梁家俊仆街

睇住kc leung呢條扮正義L臨dse前
又乜乜忙
又乜乜位多人爭
又乜乜善用資源
包裝到理直氣壯
咁最後決定忍痛收錢
仲一收200蚊位
扮哂好為我地著想咁
真係多L謝哂

果期真正為我地既tutor係呢個時間先免費練oral
上果d tutor堂真心feel到真係想為我地好
好多tutor臨尾先最多free lesson
條kc狗竟然走去玩收費
食埋水尾
一於賺到盡
真係PK到

利申：果時即刻對呢間野好反感

梁家俊 貪到仆街 收$200 oral都夠膽死
隱瞞得學歷 抄得出版社同考評局
咩人大家都好清楚啦

推到仆街

收到張圖
學好中文先教人啦梁sir
亂嗡
神早
教到啲學生連字都分唔到
回響
見人見智
仲要當ied梁sir神咁拜
真係好柒呀

屌 痴撚線 字都唔識打 到底咩on9學生先會補ied仔梁家俊？

思齊中文
勁勁勁

勁勁勁垃圾

乜而家做補習咁容易就識到啲名校妹妹仔玩
咁之前連燈仔9up偷拍up到俾人反咪蝕曬章

連考三次AL先做到教大仔

🤮

笑9死 梁家俊等收考評局信

介紹人有錢分

隨時仆街梁家俊自己扮學生推啦

又唔係有支槍指住叫你報
你理得人收唔收錢

黃海星又真係最有料

劉sir同肥蕭都贏唔到喎
而家文靜都搶客

推到教大仔梁家俊回應

教大之光梁家俊 仲唔回應？
係度post d假ig reply就當冇事？

思齊化學之前都爆過嘢

即係through 佢ig 就可以睇到啲妹妹？

sharxx?

屌 思齊梁家俊正垃圾教大仔 龜縮唔回應

大把學生睇連登睇到曬所有衰野啦

其實kc leung識唔識字？

而家講緊kc leung d仆街野 關燈塔咩事

一睇就個教大mk仔呃飯食
字都唔撚識打

狙擊重考AL三次先入到教大仔既梁家俊啦

😝俊俊出現了！

教大profile😝

不可否認，靚仔黎既

呢d mk仔通街都係

不過要考三次AL先做到教大仔應該得佢一個先做到

Herman 條女shan shan 最得閒！一定係你！

你今日錄左幾多段YouTube 呃view啊

打飛機死遠d
我既建議：每part 30秒！例如differentiation 可以用300條片錄！再打飛機！

Herman 唔賺錢架，不過最好買佢既書；
Herman 唔賺錢架，不過cut 到幾千段呃廣告
好清高啊

打手玩騎劫？

屌返教大仔梁家俊

dse雞快d睇 教大仔梁家俊扮天王 學歷都唔敢公開 教材抄足出版社 你地俾緊錢補件垃圾

俾個教大仔呃都唔知

笑撚死 睇下佢冇咩學生攞到5** 獎學金相又冇張

而家d dse雞咁撚易呃

有同學補 補完成績都唔叫好 遲下放榜就知
最on9係話啲班好少位 要搶

真？俾現金你定係學費減免
同傳銷有咩分別？

樓上班打手收一收皮先
冇人想知乜鳩yy 劉乜柒啲野
依到係講緊名校i大畢業既梁家俊
要做打手追擊其他人既出返去開post
Btw就算所有中文名師收晒皮都唔會有人補個劉乜春架啦屌 根本冇人識 慳返啲打手錢養老啦柒頭

Ive仔可以都出嚟教
單計中大中文每年過百個畢業生
喺咪缺人到咁
垃圾都可以出嚟教育

Which

扮溫情 實質同傳銷冇分別
補開既介紹人又有現金回贈 理得其他人 學費就減左先

Mary 曼 間學校成績其實廢
真係勁果d點會補個Ive教大仔梁家俊

ive教大之光 梁家俊

😍

梁家俊冇料到咁都呃到飯食 就知班dse雞有幾蠢

點解話爆左班
又靜雞雞再收生既？

思齊無恥 梁家俊垃圾

思齊數學

梁家俊 ive教大抄襲之王

補wing sir真材實料
梁家俊Ive教大狗點同中大港大比

考三次AL先入教大 咩料大家都估到

梁家俊回應下啦 三次AL先入到教大仔又扮到名師係咩感受

可能係 成功需要不斷嘗試

真係唔怕俾人笑
唔知中小學gathering果陣點開聲

梁家俊：我開補習社教中文
其他同學： 原來考三次AL先入到ive同教大既人都可以扮補習天王 早知我都無限retake再讀ive教大啦

講黎講去
一張圖都無

成個post咪有ig有圖囉梁生

思齊教大仔垃圾梁家俊快d回應啦

喂 思齊就執啦

思齊同學仔有冇問梁sir degree 邊度畢業？
教大？ive?

打手肆虐
各位同學認住呢個劉建睿

咁梁家俊係咪教大ive仔？
係咪抄出版社？

垃圾先會屈人打手

亂搞男女關係
學生小心

唔緊要
大家可以報econ Patrick cehung

落地獄啦梁kc狗

梁生

推到思齊仆街

教大ive仔
傻鳩學生俾錢買出版社試題 笑撚死

咁樣抽水同kris lau有乜分別

女學生放題

屌真係好賤

ive仔